無鬼用

比你一個story就牽動到我情緒，出po背後既意義係咩？諗咗幾日，點解我會鍾意你

靚仔

咁渣ga 一個story就搞掂你

一個story就沉船
無鬼用

加多個ig po

沉左好撚耐啦

鐘意d咩

好渣呀你

我特登的

憎死你

拉